你啲口德撚真係好撚煩

已經過濾哂所有口德既Topic，
都會係各大Post揾到你班仆街
人地講乜做乜你地全部一窩蜂走去做。
以前高登啲道德撚都好啲，
起碼有少少論點同你講，
假假地都叫做企係道德高地。
你地呢？
淨係識撻一句口德-10、積下口德啦⋯⋯
你地係覺得一句好好笑定引發多重思考？
其實只係阻礙巴打正常討論。
咁做同五毛轉移視線有咩分別？
當初連登開壇又話自己登自己睇，
變左係自己登自己摧毀！
而家我連上高登、連登既意欲都漸漸冷卻了

本人祝願各口德撚長命百歲、百病纏身、死無葬身之地

Between, 睇得出連登比起高登係多左好多不同聲音，
但係連登仔好似無腦咁極度容易俾人影響，
完全無以前成日吹奏既"獨立批判性思維"。

口德撚係咪死哂定不願面對

有口德撚嘅出現你要怪班偽善道德撚，開口埋口叫人收把口、人地已經死左

咁我地咪假膠下囉 曲線假膠都唔俾，咁你不如將呢到變一言堂

到底係幾時開始你地會真心將曲線口德撚以為佢真係叫你積口德

恥笑樓主

定係我真心左，其實樓主係假膠扮真心
Between, 恥笑左佢先算

而家係講緊口德撚低質留言
你地講緊乜柒野

又一次證明連登仔唔撚用腦，
一係就睇完標題算

真係口德撚會唔會同你講口德-10呀

有時見到佢地無腦咁重覆一句說話真係好on9
之前就蟻多嬲死象，無限重覆，宜家就積口德
叫人積口德好快難聽過粗口

唔使咁執著我講既其中一點，
我只係舉例，
上面已經有兩件衝出黎柒

點睇都係戇鳩樓豬衝出嚟柒多啲

小朋友上連登扮理性成熟

笑到仆街
明明入黎話積口德/口德-10 果d係班黑心撚扮假膠
事實證明阻人討論既根本唔係口德撚 係班假膠小學雞

真口德撚同假膠口德撚慢慢變得難分

正式宣佈連登成為新baby condom/fb

我一直以為口德撚係叫人積口德個啲喎
媽 我好亂呀

柒就認啦

咁樣咒人法
口德-20